{
    "question": "Tuliskan 2 keberagaman karakteristik individu dalam keluarga\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>jawaban </p><h3>1 .kakak lebih suka bermain gitar dari pada bermain bola </h3><h3>2. adiku lebih meyukai bermain game dari pada bermain sepak bola </h3>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-cara-menanggulangi-pencemaran-laut-kerena-sisa-sisa-baha-457",
            "question": "Jelaskan cara menanggulangi pencemaran laut kerena sisa sisa bahan bakar dari kapal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak terlalu sering menggunakan kapal saat berlayar / seperlunya saja</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kondensasi-merupakan-salah-satu-proses-yang-karena-a-titik-726",
            "question": "Kondensasi merupakan salah satu proses yang    karena ....\r\n A. Titik-titik air yang melimpah sehingga menjadi air hujan lebat\r\n B. Masuknya air hujan kedalam bumi sehingga menjadi air tanah\r\n C. Uap air berubah menjadi titik-titik air dikarenakan tekanan udara rendah\r\n D. Air di bumi terkena panas matahari sehingga menguap menuju angkasa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>D.air dibumi terkena panas matahari sehingga menguap menuju angkasa </h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> belajar jan maen hp mulu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Uap air berubah menjadi titik-titik air dikarenakan tekanan udara rendah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pilihan A = Presipitasi</p><p>Pilihan B = Infiltrasi</p><p>Pilihan C = Kondensasi</p><p>Pilihan D = Evaporasi</p><p></p><p>Semoga bermanfaat ^^</p><p>-Lily \u2728</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kelebihan-rem-tromol-937",
            "question": "Kelebihan rem tromol\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelebihan : <em>jika</em><em> </em><em>di</em><em> </em><em>bandingkan</em><em> </em><em>dengan</em><em> </em><em>rem</em><em> </em><em>cakram</em><em> </em><em>adalah</em><em> </em><em> </em><em>karena</em><em> </em><em>sifatnya</em><em> </em><em>yg</em><em> </em><em>tertutup</em><em> </em><em>sehingga</em><em> </em><em>tdk</em><em> </em><em>mudah</em><em> </em><em>di</em><em> </em><em>susupi</em><em> </em><em>kotoran</em><em> </em><em>ataupun</em><em> </em><em>debu</em><em>,</em><em> </em><em>kinerja</em><em> </em><em>pengeraman</em><em> </em><em>pada</em><em> </em><em>rem</em><em> </em><em>tromol</em><em> </em><em>lebih</em><em> </em><em>lembut</em><em> </em><em>dan</em><em> </em><em>panjang</em><em> </em><em>pengereman</em><em> </em><em>dpt</em><em> </em><em>d</em><em> </em><em>buat</em><em> </em><em>lebih</em><em> </em><em>lebar</em><em> </em><em>untuk</em><em> </em><em> </em><em>memaksimalkan</em><em> </em><em>pengereman</em><em> </em></p><p></p><p><strong>apakah</strong><strong> </strong><strong>yg</strong><strong> </strong><strong>di</strong><strong> </strong><strong>maksud</strong><strong> </strong><strong>rem</strong><strong> </strong><strong>tromol</strong><strong>?</strong><strong> </strong></p><p><em>rem</em><em> </em><em>tromol</em><em> </em><em>adalah</em><em> </em><em>sistem</em><em> </em><em>pengereman</em><em> </em><em>pada</em><em> </em><em>kendaraan</em><em>,</em><em> </em><em>yg</em><em> </em><em>menggunakan</em><em> </em><em>metode</em><em> </em><em>gesekan</em><em> </em><em>antara</em><em> </em><em>sebuah</em><em> </em><em>komponen</em><em> </em><em>berbentuk</em><em> </em><em>mangkuk</em><em> </em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jalan-sepanjang-15-km-di-dilakukan-pelebaran-sepanjang-104-mete-522",
            "question": "Jalan sepanjang 1,5 km di dilakukan pelebaran. Sepanjang 104 meter pelebaran sudah    dikerjakan. Berapa meter pelebaran jalan yang belum dilakukan?\r\nJawab:\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pelebaran jalan yang belum dilakukan adalah <strong>1396 m</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1,5 Km = 1500 m</p><p>1500 - 104 = 1396 m</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.396 meter</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><u>PENGUKURAN</u> (Satuan panjang)</p><p></p><p>1 km = 1.000 meter</p><p></p><p>1,5 km - 104 meter</p><p>= (1,5 \u00d7 1.000) - 104 </p><p>= 1.500 meter - 104 meter</p><p>= 1.396 meter \u2714</p><p></p><p><strong>K</strong><strong>e</strong><strong>t</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>:</strong></p><p>Semoga membantu.</p><p>Have a nice day :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-a-cara-membuat-sudut-35-dapat-menggunakan-alat-gambar-berupa-j-788",
            "question": "3    a.\r\ncara membuat sudut 35 dapat menggunakan alat gambar berupa\r\njangka\r\nb. Mal elips\r\nc. Mal kurva\r\nd. busur derajat\r\ne. Mal lingkaran\r\nhode\r\nde pensil berikut au milinu lunak adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. busur derajat </p><p>itu diukur pake kaya penggaris yang setengah bulat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-mujijad-yg-dilakukan-tuhan-yesus-di-kapernaun-157",
            "question": "Tuliskan mujijad yg dilakukan tuhan yesus di kapernaun\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Penyembuhan hamba seorang perwira di kapernaum</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. Perkawinan di Kana.<br>2. Berjalan di atas air.<br>3. Makanan untuk 4000 orang.<br>4. Makanan untuk 5000 orang.<br>5. Meredakan angin ribut.<br>6. Pohon ara dikutuk.<br>7. Tangkapan 153 ikan.<br>8. Transfigurasi.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tata-cara-pelaksanaan-shalat-jumat-371",
            "question": "Jelaskan tata cara pelaksanaan shalat Jum\u2019at !\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tata Cara Sholat Jumat</p><p>1.Membaca niat sholat Jumat.</p><p>2.Takbiratul ihram (Allahu akbar)</p><p>3.Membaca doa iftitah.</p><p>4.Membaca surah al-Fatihah.</p><p>5.Membaca surah pendek.</p><p>6.Ruku dengan tumaninah.</p><p>7.Itidal dengan tumaninah.</p><p>8.Sujud dengan tumaninah.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "34-berikut-bukan-hasil-perkebunan-adalah-a-karet-b-kelapa-sawi-908",
            "question": "34. Berikut bukan hasil perkebunan adalah\r\nA. Karet\r\nB. Kelapa sawit\r\nC. Jagung\r\nD. Tebu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. jagung</p><p>karena jagung adalah hasil pertanian</p><p></p><p>semoga membantu...</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Jagung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena jagung hasil pertanian bukan perkebunan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5sebutkan-kandungan-dan-manfaat-bagian-hasil-samping-sayur-dari-686",
            "question": "5.sebutkan kandungan dan manfaat bagian hasil samping sayur dari kulit bawang?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menurut situs Health Benefits, kulit bawang merah merupakan sumber vitamin A, vitamin C, vitamin E, dan antioksidan lainnya. Kulit bawang merah mengandung flavonoid, terutama quercetin. Kandungan ini memiliki sifat antiinflamasi dan antioksidan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-yang-dimaksud-dengan-penyusutan-sebutkan-contoh-penyusuta-434",
            "question": "Apakah yang dimaksud Dengan penyusutan? Sebutkan contoh penyusutan di dalam kehidupan sehari-hari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p> \u2022<strong>Penyusutan adalah perubahan suatu benda yang dapat menjadi berkurang panjang, lebar, dan luas atau volumenya (menjadi lebih pendek, sempit, atau kecil) karena didinginkan atau berkurangnya kalor atau panas. </strong></p><p></p><p>\u2022<strong>Contohnya: Kaca pada jendela yang menyusut pada malam hari. ... Rel kereta api yang memendek saat malam </strong><strong>hari</strong></p><p></p><p></p><h2><em><u><strong>JADIKAN</strong><strong> JAWABAN</strong><strong> TERBAIK</strong><strong> JIKA</strong><strong> ANDA</strong><strong> MERASA</strong><strong> TERBANTU</strong><strong> \u2728</strong></u></em></h2><h2></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}